林鄭 我決定原諒你

如果你有睇連登唔該睇晒我呢篇野
我雖然係一個將近30歲既中年呀叔
但我正正生於回歸之前，活在回歸之後
細個兩三歲既時候屋企好窮，但都起碼有瓦遮頭，三餐溫飽。果時既生活我相信每個香港人都可以好簡單。

但當我出左黎做野之後，我發覺你同689個政府真係做左好多你地自以為好聰明，但事實上好愚蠢既事。

可能你地覺得保皇黨幫你地過哂啲不合理既撥款同條例你地覺得所有野都應該受你地班狗官控制，但其實有無諗過，香港不嬲都言論自由，我真心唔明白有咩唔好，你覺得我地真係可以好似中國人咁比共產黨洗到腦咩？以前資訊唔流通可能可以，但而家係資訊流通既社會，所以你地真係唔好再咁天真，早十年前你地做而家既事可能你地會成功，但唔好意思，你對住既係而家既我地。

內地咩都可以假，人命賤過地底泥。而且對黨有威脅既人一律收皮，我真心唔明到底你係咪真係咁無腦，今次我相信經過69 612 71 712 714我地既主流民意係無逆轉過，我亦深信共產黨步向緊佢地時代既終結，可能你會問我點解，主因係因為共產黨管治手法係有絕對問題，由其到左現代社會，好多中國既野大部分人都未必會有分有相信，即使連國內人都係咁諗，所以香港既爆發對共產黨黎講只係一個小開始，內地既國民我相信亦都會慢慢累積呢一樣野，所以共產黨係短期內就算唔滅亡都會因為自己之種既因而得到黎緊既果。

可能你退休之後可以享有好多財富，但我想你諗清楚，有更多財富又有咩用，你死左既時候都帶唔走，而你繼續執迷不誤我相信你今日種下既因你既兩個仔將會承受你種比佢地既果，你都係人地既母親，我相信就算自己小朋友幾大都好，身為父母既都想盡力保護佢地，可能你覺得黨同國家會幫你保護到佢地，但你自己諗深一層，點解佢地仲要幫啲無利用價值既人？共產黨永遠都係利字行頭，因為你已經係一個棄卒。

我睇法同劉細良一樣，你地而家既政治手段己經比人知道哂，只可以勸你回頭是岸，再錯落去唔會有人救到你，網上有消息話中央拒絕你辭職，因為要你執好個爛攤子，如果係真既話我覺得你可以唔理中央，因為而家既時勢我相信你一定要做到五大訴求先救到你自己，中央既然可以送你死，我唔明點解你仲要幫佢地頂？難道頂完你又可以有更多福利？689都已經無你咁衰，但你自己都知習帝根本當佢無到，因為佢做唔到野，而你，我相信再靠黨果邊就死路一條，反而企返係香港人呢邊你自己可以有一線生機。

簡單黎講，唔好再玩政治手段，
立即回應五大訴求

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

再玩落去我肯定你會收皮，仲要禍延幾代，因為時代己經唔同。

最後，如果你係因為睇完呢篇野決定企返係香港人呢邊既話，我希望你可以做多一樣野，回應完五大訴求之後請向之前既每個烈士鞠躬道歉。

717(今日)銀髮遊行都要幫

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

7.21.金鐘見

求推到比林鄭睇到